理大單親阿媽呼籲家長企出嚟手牽手支持被困子女

有片

Source: 蘋果直播 & Twitter